點解橙味朱古力手指可以咁難食

顛覆曬細個對朱古力手指嘅美好印象
明明其他兩隻味正正常常

呃負評

樓主唔識食

唔識食

成陣苦苦地嘅藥水味

青頭仔識閪咩你

好撚難食呀屌

細細個已經好憎食橙味朱古力

Club橙味朱古力餅幾好食吖！

橙味朱古力俾狗食

好能好味

利申橙味朱古力我係食到
但朱古力手指d餅撈埋陣橙味就